要死追爛追先得到嘅唔係愛情

只係同情

好中

想幫你含

想幫你腳底按摩

但係我連同情都得唔到

依家既我就係咁
係朋友口中聽返佢講過一句
:唔通我因爲同情佢而拖住佢咩
好痛真係

兩個人相遇
你鐘意我我鐘意你先至係緣份
如果兩個人唔鍾意既
就算遇到幾多百萬次都唔係緣份
又如果得一個鍾意另一個
另一個又唔鍾意
但係鍾意個個仲死纏爛打
這不是緣份，是孽緣.....

比人纏到都可能因為仲有愛嘅

即係你連小小地位都冇

有啲人係衰心軟

咪啫係仲愛

唔一定

會慣

只係可憐 可悲

係

唔愛點會心軟

心軟同愛之間有好大空間

唔明，愛唔係心軟嘅先決條件？

唔一定
你對close嘅人都可以心軟
但唔一定係愛
或者準確啲講係男女之間嘅愛